[FB 已不能中譯英] 由今日開始你 send 同 forward 嘅所有 FB post 都要中英對照!!

有人需要翻譯嗎？

唔識中文嘅外國朋友囉